提醒：對於CCTVB廣告商的意見，除了在廣告商Page回應之外，也可以在自己的FB，IG發表。

假如有1000人咁做，每人有200個朋友，便有20萬人睇到。

最緊要令廣告商睇到消費者的意見。